蓬佩奧部署選總統，彭斯回鄉搵高校教席隱退

前特朗普政府的兩位重要官員國務卿蓬佩奧和副總統彭斯卸任後今在何處？據美國媒體報道：蓬佩奧留在華府加入保守派智庫“哈德遜研究所”（Hudson Institute），彭斯回到家鄉印第安那州，目前尚無固定居所。

美國新聞網站Axios26日報道說，前國務卿蓬佩奧已加入了華府保守派智庫“哈德遜研究所”，在那裡蓬佩奧將參與政策討論，並接近共和黨的主要捐助者，進而可能使他有機會參加2024年美國總統競選。

報道說，蓬佩奧在寫給哈德遜研究所的一份聲明中稱：“我很高興加入哈德遜研究所，並期待着為其促進美國領導力和全球參與的使命做出貢獻。”

哈德遜研究所董事會主席斯特恩（Sarah May Stern）表示：“蓬佩奧國務卿在公共服務方面的模範記錄，以及他對支撐我們使命的價值觀的承諾，使得這是一個令人興奮的合作機會。”

哈德遜研究所是許多保守派國安官員卸下公職後新的去處，諸如國家安全會議前成員莫里森（Tim Morrison），曾擔任美國駐聯合國大使的海莉（Nikki Haley）和前副總統彭斯的顧問勒納（Jon Lerner）。

相比於蓬佩奧，前副總統彭斯卸任後的情況令人擔心。據美國媒體《商業內幕》（Business Insider）26日報道，消息人士透露，彭斯夫婦回到家鄉印第安納州哥倫布市後處於“無家可歸”狀態，目前寄居在友人家中。

報道指出，彭斯的財務報告顯示，他名下沒有房產，彭斯夫婦還在為三個孩子的助學貸款而忍受着經濟上的困難，捉襟見肘。據說，卸任後的彭斯希望能夠進入高校，找到一份薪水豐厚的工作。

不過，上周彭斯回到家鄉，抵達機場時，受到鄉親們的熱烈歡迎，停機坪上的人群為他高唱當地一首歌曲《重回印第安納之家》（Back Home Again in Indiana）。

彭撕被要脅既原因

肥仔奧選真係贏硬

彭斯都知自己收得皮

彭斯搞眾籌憑佢屌柒支那我已經會捐

pence 上到呢個位連一間屋都無

兩邊不是人

二五仔食蕉啦

25仔已完，得把口屌有柒用

求其搵個香港高官都高過佢...

美國副總統彭斯表示，不會接納原定可得到的加薪。

根據《華盛頓郵報》報道，基於美國國會沒有通過臨時撥款法案，以致政府局部停運，部分聯邦政府公僕須在暫不獲薪酬情況下繼續工作。同時，部分原定的凍薪安排也會停止，以致部分指定人士可能得到加薪1萬美元，彭斯是其中一名指定人士。他的年薪在1月起，將由23.07萬美元增至24.35萬美元。

彭斯的財務報告顯示，他名下沒有房產，彭斯夫婦還在為三個孩子的助學貸款而忍受着經濟上的困難，捉襟見肘。

有無可能呀，做到副總統，人工點會低

當部點票機死架

人工唔係十分之高, 美國人冇一有錢就ALL IN樓文化

呢個就睇美豬會唔會醒
唔醒就永續DEM China Joe

原本係 但啱啱比你燈死左

佢極鷹派..班BIG TECH華爾街一定會搞佢啦

係呀，燒山都咁講

講兩句就影響到美國選總統咩 唔好咁迷信啦

BIG TECH華爾街奶共

中共仲點會比佢選到諗太多

屌你咩燒山

這時候，賣Trump的彭斯，看見Trump已經下了台，就後悔
他將三十塊錢丟在國會那裏
走出去，就吊死了。

支那求其一個縣委書記都有錢過佢

民主黨今屆搞埋mail ballout常規化同dominion加強版，永續政權

難怪咁多議員奶共啦~奶一次賺到成世都冇可能得到既錢

眼神制敵

諗起啲連登仔以前點丁佢就想嘔

全世界欠侵侵一個交代
除非佢唔選，否則一定係侵侵做先

彭斯

佢肯企係侵個邊既話
依家侵點會唔係集團比份荀工佢做

美國白頭佬
有權都唔撚用

當年拜登都話無錢醫個仔要賣屋，跟手d錢就洪洪聲比佢

明明彭斯有魅力個底又正直，係下屆總統人選
臨尾搞到咁真係 唉

正解

經過今次選舉你仲信真係會有民主同公正嘅選舉又覺得四年後支那會比機會佢覆桌？

佢係傳統共和黨既人

傳統共和黨係正直？

今次BIG TECH 仲會多咗DATA
中部紅色既美國人平時睇咩接收D 咩
點解唔信主流
佢地而家可能分析都做好啦
仲信投票

去Biden 個inauguration ceremony 都唔去 trump 個farewell speech

抵佢無家可歸

4年後, 立左法下一屆必須要黑人攻擊直升機先可以做總統啦

55

證明佢係清官 真正既愛國者

波台狗又想燈

人地出術
你就跟規矩

簡直係美國版白頭佬又真係白頭白過梁耀忠

Judas Pence go to hell

佢真係清廉到爆...

副總統人工仲低過PK 鄧

唔受金錢引誘
不過會屈服係威脅之下，出賣總統
真正愛國（deep state）者

頭髮白晒果D真係咪撚出黎參選獻世
老到冇腰骨

你估好似香港D公墓員、狗官咁咩，年年跳pt，自我加薪。
一個少少香港市市長林奠7婆0既人工係高過美國總統架

唔好睇小啲書記
支那做個濕鳩縣書記都貪到十億八億
美國副總統人工連香港警務處署長都不如

咁戇直從政

諗多左啦

個D係貪返黎姐

副總統都咁窮

咩事咁睇唔開要吊死吖

lm

唔係點會出咗咁多克林頓之流奶到發發聲

屋都冇 唔知笑佢傻定敬重佢好

咁低過香港好多囉

佢都係 anyone but trump 嘅一部份

彭斯亦有份去兒童歡樂島。飛機乘客名單有他名

如果中共真係完全控制住 一早收哂佢地皮啦 事實唔係

奧巴馬都係由個中產仔變左億萬身家

敗登做咁多衰野 唔死埋另一個仔佢執到啦

下？原來發生件咁嘅事

本來仲覺得佢好慘，如果係真嘅，真係抵佢食蕉

又黎
好撚心啦

中共個能源基金會由成班民主黨員子姪出名 個個發過豬頭

真·白頭佬

又冇我地份投

燈神講中咗啦

好賤，燈完侵到mike

彭斯的財務報告顯示，他名下沒有房產，彭斯夫婦還在為三個孩子的助學貸款而忍受着經濟上的困難，捉襟見肘。據說，卸任後的彭斯希望能夠進入高校，找到一份薪水豐厚的工作。

副總統退休冇副總統退休待遇？

有Dominion, 佢都係算吧啦

如果選民得香港人就係

清廉都冇用，係適當嘅時候冇勇氣做適當嘅嘢，呢啲人唔應該有權力，佢收皮都係好應該

肥仔LAST DAY發表屌柒中共講話既

唔通……你認為出賣侵嘅彭斯係好人？

彭斯最後一刻選擇咗做二五仔，嗰個比黑警殺嘅女兵入去國會之前就係要求彭斯落台

蓋世識野

25仔番鄉下耕田喇，無guts

打工住正苦樓，

太清高，下面無肉食

口講就算la

抵撚死啦25仔

pence唔返去做律師？

Mike Pence暫時睇落都係好官
唔同大企業來往
又唔會做官做到發達
政治上除左係Team Trump之外
其他都算正路

返鄉下啦屌你老母白頭佬

嗰陣連登仔仲未入愛侵力邪教

我都想腸下一個被中共制裁嘅人
做左美國總統會點

過得去啦

咁快出黎燈

大灣輝有講

屌你老母唔撚好燈得唔得

黑巴馬本身學歷都好勁, 律師黎, speech又勁
又世界仔, 和平獎, 黑人
去wall street一場speech都收成千萬

連daily mail都冇呢份垃圾翻譯新聞咁fake
教大學變教高校
安全理由唔買樓變冇錢

Insiders predict he may rent in Washington, DC as he considers a run for the White House in 2024, while others believe he won't purchase a property while there are still threats to his safety.

If the couple do decide to put down roots again in Indiana, they'll have no shortage of cash to splash on a property.

Pence has a net worth upwards of $1 million, and he could make plenty more money in the coming years.

Sources told Business Insider that Pence is could be 'eyeing a position at the helm of a Christian college', such as Liberty University.

同埋美國大學超貴
不過都唔少美國父母會叫仔女自己借錢讀
睇佢個樣係供哂三個讀書 咁真係要洗好多

唔好玩啦
pence係傳統福音派
冇可能選總統㗎
佢做副總統都係用嚟拉票
因為佢嘅身份係可以得到傳統福音派支持
但吸納唔到更多選民
所以副總統已經係極限啦
共和黨冇可能會俾佢選

4年後仲有得選?

屌，收下口啦叫佢

25彭

一定係德洲再次獨立,如果夠sign,十一月獨立公投

喂 打牌啦

不過，上周彭斯回到家鄉，抵達機場時，受到鄉親們的熱烈歡迎，停機坪上的人群為他高唱當地一首歌曲《重回印第安納之家》（Back Home Again in Indiana）。

班鄉紳都食開屎

個個連登仔等睇佢做白頭翁帶弓入帝宮
點撚知條撚樣得隻彈弓手

光復侵蓬政府，時代武裝革命！

美國人要反抗，票債票償

傳統清教徒
你估香港果d聖母生子

佢喺鄉下出名經典孝子廉吏嚟
傳統共和黨規模係好大

利益輸送黎
你估佢真係值咁多錢咩

抵抗共登勢力入侵✊🏿✊🏿✊🏿✊🏿✊🏿

仲發緊夢，好心咪搞咁多嘢啦，攞嚟搞。

你睇下佢啲立埸,佢本身係個極右既人
諗啲野仲癲過trump,只不過唔做出黎
從政只係實踐理念
唔係為名利

其實我覺得咩人選都會輸
佢地知先比TRUMP今年選

好呀 打幾大

彭斯夫婦還在為三個孩子的助學貸款而忍受着經濟上的困難

唔撚係嘛？

Judas Pence

有選票機器

要睇拜登依4年表現

仲未有人post肥仔奥大笑圖

講緊香港啲網上投票？

我識個係廣東四線城市仔做鄉鎮鎮長。係香港有樓。係大陸又開工廠。真係多錢過PEnCe! 唔係點解香港樓咁貴！本地班公務員一人兩層樓 再加大陸班權貴。做個鎮長仔都香港有樓。

彭屍死左好過啦

彭斯無得搞
因為佢唔會有侵支持者的飛
選都好難

有2個證據
1. 女軍人
2. 侵車隊返到佛羅里達 你見到好多人個橫額係x左拜斯個名

彭斯？佢撐侵先係有着數個邊喎，佢選擇咗另一邊，證明佢唔係為自己喎

Source ?

唔講都唔知副總統得2萬幾美金一個月 係香港求其執件d grade人工既ao都高過佢

你要知道全球反侵但侵都仲係好撚多票

人地副總統
你會清楚得過人地有冇出術

所以話如果你喺支那做官，身家無億都係垃圾

如果啲人真係信中國全完控制哂美國選舉就冇野好講啦，因為佢以經統治地球

又買個4年後嘅希望

撚有 又屈臭

之前有個街道辦都貪到二千萬

呢個係猶大同耶穌的聖經故事黎

個個講到佢罪大惡極咁
人哋都明知冇得鬥可以做到啲咩

拜登副總統時期做big guy ，應該賺到幾千萬美元

到咗嗰陣，唔好話死人，寵物都有投票權！

咁講又啱喎, 習近平都話中國有民主, 人地國家主席, 你會清楚得過人地有冇民主?

如果讀私校仲貴，三個加埋一年百幾萬港紙都似

支那仲厚面皮話美國民主選舉係資本家把戲
點睇都係支那制度似資本家把戲多啲
連縣委書記鎮長都係大資本家

奧巴馬啲speech係speechwriter幫佢寫
其中一個原因點解佢啲speech寫得好
係因為啲speechwriter特別幫佢reference返以前總統speech寫得好嘅位
有scholar研究過

國會之後都冇用25條 放過彭仔啦

佢做完之後冇副總統做,又畀人話25仔,眾叛親離,對自己冇好處
習近平為自己修飾
兩樣野可比較?

叫侵侵幫手話哂都跟咗4年

變咗瀨斯

當然可以比較, 因為你只係一句"人地副總統", 就令佢有充滿的理據否定選舉有無出術. 副總統都可以定奪有無出術

咁中國國家主席點解唔可以定奪中國有無民主?

如果全世界用眼睇都唔比唔上副總統話有定無選舉出術, 全世界用眼睇都唔比唔上國家主席話中國有定無民主, 唔係好合理? 權位大地位高本來就係正確同真理

衰收尾以為可以得到更多，入左膠黨基金會。點知2頭唔到岸

人地合法貪污

係愚蠢果隻
堅持自己以為係啱嘅嘢。但放棄咗尋求公義

叫佢仔女入摩門教做傳教或者當兵，咪有得拎資助讀大學囉

樓主pin啦

中美d官差幾撚遠

我話副總統清楚過你地
係人地身在美國,連登仔只係睇新聞
人地係搜證果一方都揾唔到證據告得入
連登仔係香港有證據咪攞去美國法院幫donald trump囉

副總統都冇樓

我話中國國家主席清楚過你地
係人地身在中國,連登仔只係睇新聞
人地係搜證果一方都揾唔到證據證明中國無民主
連登仔係香港有證據咪攞去中國法院幫中國民主囉

(題外, 係無standing去告, 唔係輸無證據, 證據從來都無提過堂)

對清貧高官欽敬雖然佢係on 9

佢先兩邊都有支持

你又loop返上面
都話佢做完之後冇副總統做,眾叛親離,對自己冇好處
習近平講完可以為自己修飾,對自己有好處

燒山都祝福過支那, 今時今日都冇事發生

Civil service 真係香港同星加坡最高

傳統共和黨係因循謹慎，即係冇guts突破

彭斯抵撚死

係囉 呢樣真係肉酸d

你 即刻同我罰抄聖經新約加舊約 一次！

我根本唔在意佢有無好處

我係在意你用"副總統"呢個理由

如果你用"冇副總統做,眾叛親離,對自己冇好處"做理由, 即使我唔同意, 我都唔會講野

另外, 呢個理由點解我唔同意? 因為可以講佢誤會左共和黨選民企邊度, 佢唔知會眾叛親離, 佢唔知對自己無好處

不過真相可能只係, 佢以為佢應該跟住傳統規則去做事, 佢只能咁做. 咁話佢係一個守舊的人, 並無講錯佢.

副總統都買唔起樓

咁大家都對梁耀忠太harsh了
佢都係守舊姐

美國地稅高, 不是個個人都買樓

佢係廢

我"副總統"果度講得唔好
我想講佢係當事人,佢身在美國,佢自己都放棄搞落去

同埋就算唔會眾叛親離,佢都係冇副總統做,呢個係肯定

至於跟傳統規則去做事
我想講上屆Hillary都係輸少少,有啲州輸一兩萬票,差距仲少過今屆
之後即日宣佈落敗,連重新點票都冇做
如果係咁上上屆副總統拜登一樣可以係参議院唔通過
trump當時可以順利交接,都係因為上屆民主黨跟傳統規則去做事
事實上好多人都係跟傳統規則去做事,唔係只係彭斯

咁彭斯又何嘗係

彭斯出賣TRUMP, 就一定唔會冇錢, 只係D 錢未到, 要D 時間!

做戲炸

彭斯去拉斯維加斯教完美出千式合適d

清廉冇勇氣 返去洗廁所啦

副總統呢個職位一般都似係隱形人 除咗美國 其他國家up得出黎嘅副總統 一隻手數得哂

彭斯係突顯平庸之惡中最高職位嘅人物

睇做咩官喇。細細地鄉官都冇千萬都幾球身家最少！

我"副總統"果度講得唔好
我想講佢係當事人,佢身在美國,佢自己都放棄搞落去

你誤會左, 其實共和黨本身係仲分裂過民主黨. 彭斯就係同阿侵唔同, 佢先比人搵做副總統. 一般搵副總統去參選, 你會搵個同自己唔同. 點解? 因為票源囉. 如果你會投阿侵, 而彭斯又同阿侵一樣, 咁阿侵搵佢拍擋係浪費. 佢會搵一個, 能吸到唔同票源的人.
阿侵其實唔係共和黨建制派果班人, 例如小布殊果班. 你睇下2020年果班人幾時幫過阿侵拉票? 掉轉黎做就會.

同埋就算唔會眾叛親離,佢都係冇副總統做,呢個係肯定

我無辦法分析佢內心, 因為我唔係佢. 總有人覺得一場仗唔值得打, 總有人覺得應該要. 佢可能選舉左傳統果條路. 路係佢揀的, 佢應該以後都會遠離政治, 但佢又唔會捱窮. 因為話哂做過副總統, 去好多私人機構都好想要呢D人材.

至於跟傳統規則去做事
我想講上屆Hillary都係輸少少,有啲州輸一兩萬票,差距仲少過今屆
之後即日宣佈落敗,連重新點票都冇做

我咁講, 一個殺人兇手立刻認罪, 而一個無殺人的, 佢堅持幾十年佢無殺人, 係咪在你眼中, 後者反而係錯?
依家後者真係覺得有舞弊, 所以先會咁.
其實你心知肚明係有, 所有證據都指明係有, 你只能爭論"影唔影響到大選結果"呢點咋.

如果係咁上上屆副總統拜登一樣可以係参議院唔通過
trump當時可以順利交接,都係因為上屆民主黨跟傳統規則去做事
事實上好多人都係跟傳統規則去做事,唔係只係彭斯

習近平都跟據傳統規則統治緊你添.
咁傳統規則對佢有利, 做乜佢唔支持? BLM燒警察局果陣, 你幾時睇到佢地講呢D? 一變成衝入國會, 就立刻變成全世界驚天大新聞. 唔講你真係以為呢個政黨上下人都係和平主義斯文人. 佢地大把人之前鼓勵BLM四處"示威", 比D阿侵顏色佢睇.

咁呢D又係咩? 佢地會唔會話要拉自己?

我講遠左, 我只係想講, 彭斯佢選擇呢條路, 無辦法得到人地接受. 敵人嘲笑佢, 自己人對佢憤怒.

P.S 唔係個個連登仔都係住香港的, 香港人本來就四散全球各地.

咁都要obama 本身talk得
想像到如果佢講緊野個時有隻烏蠅, 一定比佢兜到搶晒fo

可憐之人必有其可恨之處

In pompeo we trust

我覺得彭斯佢忠誠嘅對象係國 唔係某一個黨某一個人 你可以話佢二五又好ON9又好 但係我認為佢係唔想美國分裂內亂先咁做

其實美國政府係咪應該要為官員同公務員加人工 以保持高薪養廉

一條村既村長都最少過千萬身家

蔡英文喺上一屆嘅陳建仁 算係比較噏得出名嘅副總統

起碼有啲地方 高校係包括大學嘅嘢

企係侵果邊份份鍾自己同屋家人命仔都無

邊個聖母生子？u mean 林鄭月娥?

你當啲喪屍死架？又黎一招借屍投票牙登又贏

求其一個連登仔都有錢過佢

又話打牌嘅？ 做乜咁認真

你估拜登咩